( 連登有愛 ）我想搵返個故仔！

個內容是咁的
唔記得個男主角係地獄使者定咩
只要幫3個死者投胎轉世 佢就完成自己嘅任務 就可以投胎轉世
第一個死者好似係肥仔嚟
佢話想做有錢人同靚仔 但係佢嘅代價係有心臟病

第二個死者係女歌手
好似因為生前做咗人第三者 被人網絡欺凌所以自殺( 唔記得咗係咪咁 ) 話想做被人愛戴嘅人 不過佢嘅代價係 愛佢嘅人要付出自己生命

第三個好似係一個平凡嘅女仔
話唔知點解自己係度 總之就係一個平凡嘅女主角

大概好似墨說個啲故咁但係個作者好似唔係佢
希望各位巴打同絲打可以幫到我
祝大家有個開心嘅除夕夜 冇另一半嘅可以圍爐取暖THX

推！

係咪陳四月個個《輪迴交易現場》？

感謝巴打係呢個 祝你一生平安

畀埋Link你

記住
勝男係食屎狗

我估係輪迴交易現場